有冇巴絲考過日文漢字検定?

本身自己都對漢字有興趣
日文就喺日本語學校讀咗年幾, 有N2
讀之前自學都學咗唔少
想知如果自學, 今年7月考, 有N2程度應該考咩級
依加自己買書學緊3級, 但係好似有d低級d既字佢冇cover到但係會出, 驚到時唔識
同埋我見日本高中生都係考2級或以上, 我諗4級或以下應該太廢, 考嚟好似冇乜意思
求解答

btw我知漢字検定係冇乜用, 純粹有興趣先想考

「有d低級d嘅字佢無cover 但係會出」

咁點解唔睇埋低grade d嘅書？
低grade要睇應該好快啫

我都諗緊起碼都要買埋4級返嚟讀埋佢